有冇試過比教授好惡咁鬧過？

識人或者見到人被鬧都歡迎分享！

冇

人生贏家

班柒頭撚屌敢鬧禾?
禾鬧鳩佢地就有😂😂😂

00後不婁挽晒 冇人鬧到我

有 雲教授

有 好大聲講 degree wor

醫學院教授先係終極大佬
可以鬧到你無地自容

有，仲用念力屌左死我

問讀醫學術科既，大概可以篇一本惡人集比你

有，鄧不利多教授

之前見到佢同麥教授喺公廁行出嚟

有 佢最後搬咗去和合石

禾都成日夢見到你同學生妹喺殘廁行出黎

責任大，唔嚴醫死人

我為人師表
絕對唔會做啲咁嘅嘢

某教授有好多金句, HKU 畢業既應該好熟
" Your brain is as small as a pea"
" Your stupidity is profound"
仲有好多

上堂唔識答問題鬧到你仆街
不過其實係好事,可以挫下d尖子銳氣

試過 上堂無啦啦全班靜晒
個陣我同fd傾計 講左句屌你老母
之後比教授趕左出去

磨牙